甸恩好波！

唔講咁多

又手球. 又插水.

真係狗黎.